2017年你覺得邊套港劇最爛最膠最想放棄唔睇？

剛剛見到friend些牙，話寫電視評論嘅游大東，搞咗個咩電視大獎，仲有個獎叫「最佳棄劇」，即係提名2017年最爛爆港劇，大家有咩心水？

溏心風暴3 自動當選

呢套真係爛到不堪！